今晚天氣咁凍, 最啱食紅燒狗肉煲

咁多年黎我地怪錯老納食狗肉
佢真係比我地行前咗好多年

今晚開始大家都一齊食啦

聽講宿舍係最大狗肉供應商

幼狗應該幾正

夠曬嫩口

我地無咗咁多手足
係時候補返下

大陸親戚話
識食一定食幼狗